아래에 딱히 안적혀있으면 메시이름(.DAE)이랑 텍스쳐이름 같은거
-->DAE는 축 적용 기본설정으로(UV맵 옵션 윗칸만 체크)
PKN1/PKN2 -->같은 텍스쳐 PKN1
STL1/STL2-->같은 텏쳐 STL1

//------------단일 색깔 텍스쳐------------------
CHAR/CUSN-->TX97
CHDW/HAND-->TX64

노멀곰돌이-->NMGD
마녀곰돌이-->WICH

//같은 메시를 공유하는데 텍스쳐만 달라지는 애들
위치스톤-->MST+B,P,R,W 
젬-->GEM+B,P,R,W
동상 밑바닥-->STB+B,P

지형 Heightmap TERN.png
